sofihk終於有得孖展無人講？

免佣得黎又可以孖展
sofi又贏

你今晚trade 到再出聲喇

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

孖展只用ib

叫佢加快開戶速度
同唔好一冧市就強制SH先啦

ib ear幾多
我見sofi寫apr 3%優惠期，但好似之後就5%
支牛就4.8%apr

咩息口先得架 差唔多3%

幫緊你，幫緊你
sofi我見到佢真係成長緊
唔似某間大陸公司，越多人開越倒退
仲要限人唔比買gme

唔係有左好耐啦咩，之前睇佢收費表已經見佢有講margin個fee

1.59

我係呢幾日收到email先知原來有margin acct

真？

佢基準利率係咪即係講緊fedfundrate

2/15開咗account 入咗10000

到今日仲係under review